其實班女仔成日話男朋友𥄫女

講真 有邊條仔見到長腿大波靚女會唔想望？
望同唔望個分別都係在於佢係唔係你面前望
個人認為兩個人一齊互相尊重
巴打們同女朋友一齊見到有正野望一兩眼無乜所謂既 最緊要唔好人地係你側邊行過你望到要擰轉頭望 當正女朋友盲咁款 我係你條女都唔會開心得去邊啦
絲打們平時見到男朋友望下女仔 只要唔太過分都唔使嬲/唔開心既 其實男仔望一兩眼都係欣賞角度 老土講句 望兩眼唔通會鐘意左條女咩 不過望得太過分你都有資格話佢知你唔鐘意既

有無人同我一樣咁諗

其實係我今日行街𥄫女俾女朋友發現先有感而發

正皮你

謝巴打

我係女朋友面前都成日𥄫女，擰轉頭𥄫到差啲扭親條頸

藉口想你氹下啫 情趣嚟

好多好似唔講道理嘅位都係因為咁(當然過火就唔好
真係無乜脾氣唔駛人氹既 就無引唔似女仔了

誇張喎 小心呀巴打

認同 女朋友發脾氣既時候其實幾可愛

𥄫完之後同返女朋友講「都係你最靚」，完美解決

我係你女朋友 聽到你咁講都嬲唔落

所以我好憎夏天

女朋友同我講前面有裙底

𥄫女完同女友講條女好正 叫佢一齊𥄫

正皮
女人𥄫仔就可以叫哂春咁
男人𥄫女就要偷偷摸摸仲要比女仔話
公平咩

冇女
任望唔嬲

向第二個方面諗 男仔呢頭望完轉頭就唔記得條女咩樣架喇

好大方

屌 其實班女咪又係會𥄫其他仔

女人係鐘意比較同無安全感既生物黎既 可以既話盡量就女朋友

屌 其實大家都會𥄫

其實我以前會成日見到靚女都會叫我男朋友睇下 但之後因爲佢唔俾我著短褲（冇露屎忽同走光 ），跟住又俾我見佢成日睇其他女仔著得清涼 我就自至好撚嬲 雙重標準 我都有得著俾佢睇啦

正常男仔都係想𥄫人地又唔想人地𥄫自己女朋友，哩種做法好撚正常。佢唔洗你出街著係因為可以係屋企睇啫

有女朋友 收皮啦

你男朋友都係唔想你係街俾人睇蝕曬 好過你露屎忽佢都唔理你吖 另一方面你係街見到啲清涼女仔你都會望兩眼既 都係果句 太過分就話佢知 你同佢係屋企咪有幾清涼著到幾清涼俾佢睇

就係會 仲想帶佢番屋企做愛！

根據研究發現，男人平均每7秒會有一次性幻想

大方d囉不如
我𥄫親女都會叫埋女朋友一齊望

我𥄫女𥄫到男朋友叫我唔好望
真gay

因為我太中意打扮著自己中意著既衫 女仔身材好都會想夏天show 下，自己開心下 同埋真正保護到你既男人係有咩事佢都會保護你 我著親都係拖住佢先著 自已一個黑返會長裙長褲
我明巴打意思，不過我真係覺得有啲雙重標準

我有時都會 係真係欣賞眼光

佢保護你就係連你俾其他男人望佢都唔會想嘛 不過你有無話過佢知你因爲咁唔開心呀？

巴打gay但𥄫真女？

佢同我講 （佢完全唔中意打扮 同埋唔識潮流）著得靚唔一定要短 保守都可以係靚！
嗚 個個靚少少既女仔都會想趁後生 有腿就show下腿架啦 試問邊個靚女夏天唔露腿 走光就係唔岩姐，但我都冇

保守都係靚又真既 不過要真係靚既靚女先得 咁佢俾唔俾你著短裙先

將心比己
如果你條女成日係條街到睇其他仔你有咩感受

俾 但大脾一半下少少咁囉
點解短褲明明係褲 唔會走光 都寧願俾著裙 但明明更加易偷拍裙底 真係唔多明

咁我又未試過 不過如果我唔開心都會同佢溝通下

因為短褲通常好貼身 見到哂成個pat型 男人會仲多幻想

竟然係咁 多謝巴打令我明白男人 有時問佢點解 佢都嬲到講到1999

講真通常都係短褲（熱褲）好𥄫啲，能夠同短褲匹敵嘅裙恐怕只有褸屌裙

請教下咩叫「褸短裙」

絲打goggle睇下啦 係男人都鐘意

我既至愛

著俾男朋友睇下包佢去街都無精神望其他女

我仲即刻望下我之前係咪打錯字

係我睇錯

不能認同更多

女人出街見到前面有靚女/身材好既都會望多幾眼啦
何況係男人 係人都中意睇靚野架 唔通男朋友𥄫完就會唔愛你同你分手咩

利申：出街中意昅女真絲，見到身材好正既女真係會擰轉頭𥄫多幾下 好好J

我隻乸會話喂屌你正呀望下前面條女
相反我見到型男都會叫佢望
由中學呃左佢返黎到而家結左婚，一齊左十幾年一路都相安無事

識friend條女會同佢一齊𥄫仲會問啱唔啱佢口味，個friend又會同條女𥄫仔。個人覺得啲女人無安全感先會唔俾男仔𥄫女。

反而係男朋友同我講好多人𥄫我
自己都唔知
換言之佢𥄫仔？

我會叫男朋友一齊𥄫女 但如果佢自己𥄫唔叫我 我會嬲

佢見到靚女會叫我𥄫
成日問佢：唔見你𥄫仔既

佢：仔有咩好𥄫，啲女先正

好sweet

佢緊張你啫

堅會！
望兩眼條女，條女同你再對望，之後會搶埋條仔再直接爆房。
唔係未聽過啊嘛？

唔𥄫女邊到知你靚？

男朋友成日係街𥄫，ig係咁like啲長腿大波靚女，但佢話覺得自己冇問題 我唔開心係我問題喎

下..唔會女㗎喎
有女朋友之後淨係對女朋友有興趣
就連睇AV都唔會扯旗
你地唔係既咩

俾女朋友捉到我會話想望下你靚過幾多女仔

見到靚女/大波妹會同女朋友一齊喪昅
再FF佢好唔好砌

男友經常俾啲背多分呃到，條女係前面，我地兩個係後面，之後我就同佢講 賭幾多一定係伏黎
之後兩個就急步超越條女望 根據非正式統計十次有九次都係伏黎

成日是我吸女😂😂😂😂

我男朋友𥄫女係個頭向前
但隻眼珠跟住個靚女走 直到望唔到為止

我日日做孝子send 女女j圖俾我男朋友睇 (我都覺d女正
佢話唔想睇 話唔會扯 對我有興趣d
我係街𥄫女 叫埋佢睇
佢都無反應
其實係咪我麻甩左少少？

利申: 分左手 佢非基

正皮上一頁

好朋友定男朋友呀

岀街會同男朋友一齊𥄫仔𥄫女
不過男朋友會話啲仔𥄫我多啲

我男友相反 成日問我做乜著咁多布 到我條裙短啲佢又嬲

一齊𥄫先開心架嘛

望兩眼算啦，望到眼定定會燥底

望係好正常
但望得太過份當另一半冇到緊係唔得啦

我成日都係條仔面前𥄫仔

女朋友女得仲誇張過我 成日叫我一齊望 又會笑我taste差

以前係街有靚女/靚仔，女朋友都會叫我一齊睇，仲望女多過望仔

但我𥄫仔會俾人西面

好正呀

無錯

男朋友介唔介意先

我女朋友見到大波好身材既女仔會同我講叫我睇下

最緊要唔好人地係你側邊行過你望到要擰轉頭望 當正女朋友盲咁款

紅字真係

女朋友成日昅女又點計
見到啲女女正真係會出曬水

叫埋條女一齊望 / 條女叫埋我望

呢啲最正 女朋友咁大方

好心拖著條女就咪昅啦 識唔識尊重？

都岩既 所以話都係互相尊重

屌我男人唔止, 仲要俾我望住佢掃視啲女
係掃視呀屌 望望望

一齊分享

點掃視法

其實見到啲男人拖女 行嘅時候淫笑埋真係覺得女仔好慘

通常會見到佢對眼由下向上咁望條女
我就知條腳膠撚又喺我面前女

同女朋友一齊欣賞街邊長腿女女
一齊笑鳩偷食肉
一齊笑ipad著低胸好唔撚好意思根本唔需要好似樓主咁避忌

望下姐 唔會食左人對腳既

有時女朋友介意我避忌下都好應該嘅

睇下醫生好